有冇人同我一樣驚到出冷汗

肚餓都唔係好想出街買野食
見到啲新聞同消息就係咁諗負面野
幻想自己會唔會中招、有冇咩症狀
加上黎緊又要拜年同親戚食飯各樣野
好怕自己同身邊嘅人會中招。。

心情會影響免疫力嫁

我依家夜晚跑步都唔敢呀
好無助

好無助

屙尿都打冷震

我唔想死住
我仲未報答完家人對我嘅養育之恩